其實cc 台班友係咪無留意過其他頂尖運動員講既野？

kobe lbj messi cron 邊個未串過？
做得頂尖運動員點會無傲氣？
條支那佬講句咁正常既野都可以講咁耐

要鍵國唔得閒留意